火之丸相撲好好睇(大結局)

岩岩上個禮拜火之丸相樸第248話終於大結局完左，唔知有冇人有追開呢套野？
認真講以運動漫畫黎講熱血精彩過近年唔少運動漫，完完全全睇現左Jump一向賣既 友情 努力 勝利，最後完得尚算幾靚。
縱觀整體故事有舖排有條理，屬於現實系運動漫冇超能力威能，角色實力排行穩定合理，畫工精緻動作有魄力。
奈何題材太偏門，角色畫風唔係大眾受落既美型男子， 五年黎一直人氣低迷，動畫化圓盤深賣到歷史新低200張， 成套野得唔到正確既評價我覺得非常之可惜。

有睇動畫

係完整咁完定係俾人斬？

完整咁完，不過對比起高中篇決賽最尾幾場係有d短，似係比唔足夠時間作者每場比賽都慢慢講。

動畫聽講做得好差睇銷量都知
崩哂之餘比賽做得冇動感

有睇，其實呢套好熱血

咩網有熟肉睇？

有睇開
最正都係團體戰

邊到有得睇
之前漫畫人ban左就冇再睇
要靠動畫先補完高中篇

google 火之丸相撲都大把

An1me

冇得用手機app睇

大相撲篇都正，不過最好睇都係打團體戰

動畫做到邊

高中團體贏左
話火之丸可以做職業

大相撲篇太急
似比人斬多D

24集做完高中篇咁快
不過動畫死得咁慘都唔會有大相撲篇架喇

應該係集英社比期限佢要某日之前完哂佢，不過我覺得都叫做完得幾完整，如果佢有多半年時間講詳盡少少某幾場戲肉會好好多

三名槍果幾場都冇左

後面幾乎完全冇提過除左話其中一個受傷全敗之外

完左學界賽就冇追了

未睇晒
咁快完左
追到200幾章

我反而覺得大相撲篇幾好睇，
尤其係有女主角做重點果幾話

睇開漫畫

係講緊漫畫呀